螳螂食唔食曱甴㗎？

暫時唔得閑放佢，驚佢餓親

要食紅蟑，普通曱甴會食死佢，有菌同埋太大隻